[拋西瓜]法律體制撚去左邊？ 解釋下你地口中唔需要改既體制點解決e件事

【元朗7.21】控方開案陳詞 元朗站暴動持續34分鐘 朗和路暴動持續20分鐘 形點暴動持續3分鐘

體制下DOJ公然妨礙司法公正
想問下點用體制去解決e件事？

的確係好嬲